{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/e7-yangyang-jukdo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "E7 YANGYANG JUKDO"
    },
    "text": "E7襄陽竹島は襄陽に位置する宿泊施設で、無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。宿は竹島海水浴場に非常に近く、徒歩0分で到着できます。 また、棧橋海水浴場まで約2.4km、大浦港まで29km、雪岳ウォーターピアまで43kmの距離に位置しています。館内には禁煙ルームもあり、喫煙者の方にも便利な環境を提供しています。客室にはワードローブとビデ、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコンがあり、一部の客室にはバルコニーと冷蔵庫が備わっています。周辺には注文津港と注文津海洋博物館などの観光スポットがあり、観光客に魅力的です。最寄りの空港は襄陽国際空港で、約11kmの距離に位置しています。 また、E7襄陽竹島は襄陽の中心部から約17km離れています。チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島はどこに位置していますか？",
            "answer": "竹島は襄陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "竹島は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竹島はどの海水浴場に近いですか？",
            "answer": "竹島は竹島海水浴場に非常に近く、徒歩0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "竹島からどのくらいの距離で棧橋海水浴場に行けますか？",
            "answer": "竹島からは約2.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "竹島から大浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "竹島から大浦港までの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "竹島から雪岳ウォーターピアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "竹島から雪岳ウォーターピアまでの距離は43kmです。"
        },
        {
            "question": "竹島には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、竹島には禁煙ルームもあります。"
        },
        {
            "question": "竹島の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "竹島の客室にはワードローブとビデ、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコンが備わっています。一部の客室にはバルコニーと冷蔵庫もあります。"
        },
        {
            "question": "竹島の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "竹島の周辺には注文津港と注文津海洋博物館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "竹島から最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "竹島から最寄りの空港である襄陽国際空港までの距離は約11kmです。"
        },
        {
            "question": "竹島は襄陽の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "竹島は襄陽の中心部から約17km離れています。"
        },
        {
            "question": "竹島のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "竹島のチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 446
    }
}